發覺周杰倫０７年已經囤口罩！！！

有沒有口罩一個給我

因為佢有不能說的祕密

仲要半年前已經同大家講定冇口罩都要說好不哭